有冇人黎緊Sem 1德國exchange

你地去邊個城市